台中九日八夜自駕行程求批

黎緊一月中會去台中玩幾日，資料搜集過好似啲地方都唔係咁順路..希望各巴絲可以俾啲意見

Day.1 台中機場》市區》中社花海》高美濕地》夜市》台中住

Day.2 台中市區》攞車》彩虹眷村》妖怪村》忘憂森林》天梯風景區》嘉義或者關子嶺溫泉住

Day.3 嘉義》阿里山》台中住

Day.4 台中》清境》青青草原》清境住

Day.5 武嶺睇日出、雲海》老英格蘭》小瑞士花園》台中

淨底果幾日仲未plan好..諗過去唔去埋太魯閣公園

D.1 未有車？

中社花海》高美濕地 相隔好遠喎
而后里同清水都同台中市距離相當遠
公車的士亦少

你住咩位置？
要考慮喎。

終於有巴絲入黎
Day1無租到呀，因為落機都差唔多晏就兩點..到時可能睇天氣再決定去高美抑或中社

住就揀返逢甲附近，租車間公司都係果頭

台中都玩九日 上次四日已經覺得好夠

去咁多日

上次我去9日係落埋高雄

你有車其實落埋彰化縣玩啦

即日來回阿里山好似太急
你有咁多日點解唔住一晚

日數就各有所好姐
未必一定要日日趕景點嘛

如果落機都差唔多晏就兩點
你不如直接出逢甲

因為就算飛機航程唔遲
起飛亦未必準時

即使咩都準時
又即使你無限金錢直接的士去

果兩度(嘅其一)我唔認為你可以好輕鬆拖喼去

勉強去只會為你做成負擔

修正

如果落機都差唔多晏就兩點
你不如直接出逢甲(或者你嘅酒店先 唔知你住台中邊度 台中咁大)

因為就算飛機航程唔遲
起飛亦未必準時

即使咩都準時
又即使你無限金錢直接的士去

果兩度(嘅其一)我唔認為你可以好輕鬆拖喼去

勉強去只會為你做成負擔

認真LUN你住逢甲
D.1 返去放低野先啦
可以先逢甲後去東海完成D.1

唔去埋苗栗？ 有個天空之城好靚

建議自駕去高美濕地，好遠好唔方便

反正你日數咁多

集集/日月潭呢d 19景點呢

阿里山可以留多日喎，唔駛咁趕

建議你住汽車旅館，又平又靚

乳甜巴打可唔可以帶我玩台灣?

唔識路
又唔識渣車
連單車都好淆底(但香港我照踩台灣真係唔敢)
我搞唔掂

搭車jar
諗緊4日台東->台北 or 4日 台中嘉義

劫已騎

BTW我會揀4日台東->台北
純我個人喜好
但你預坐車坐到屎忽麻痺

七星潭同陽明山邊個好睇d?

唔該羽甜巴既意見，第一日會再諗諗佢 但太魯閣其實推唔推薦去？

岩岩上網睇咗，真係好靚..所以重排行程會擺係中社花海同一日去，今次係帶埋兩老去所以未必住到汽車旅館 唔該曬巴絲意見

我果陣同女友加爸媽去，都照住motel

睇情況啦，通常motel位置會冇咁方便。
出行渣車當然得，但樓下可能比較少店舖。

你有咁多日，why not？

係呀，都係隔涉

小瑞士花園整緊，五分鐘行完